好後悔點算好

因為唔成熟錯失咗個發展對象好後悔

我也曾像這樣 青春大概相似

之後大把機會 唔洗咁灰